打尖一撚定要死全家呀

屌你老母
自己又要打尖又要屌鳩人督油
就係你地班撚樣係到打尖搞到排隊嘅車用多好多時間先番到屋企

1打唔使找呀

唔入得就封左實線啦，又無犯法

使唔使幫你準備keyboard 打㞗條友？

打尖撚幾時死呀

好

班自私撚教識我乖乖地排隊係無撚用，keep 住個戇鳩風氣落去咪算囉

你唔趕咪排下囉有咩所謂

唔打尖=唔趕

咁我趕仲同你慢慢排咩

觀塘上橋大把打尖狗

所以咪抵比人屌囉

唔關事，趕時間邊到有空位就行邊到架啦，做人要識變通

九龍灣去牛池灣上橋前
得一條最右線嗰個位
屌你老母全撚部都係打尖撚

依個真係閪位黎

朗天路上高速咪係囉
成堆中線打右線尖，入唔到就閘晒成條中線係度等
一個人為左快果十零廿秒就要去屯門同上水兩個方向嘅人停係度睇你表演

加士居道天橋大撚把呢啲撚屌

仲有喺匯合處排後面嘅包頭出線都好L自私

係得香港人呢d賤種先會覺得打尖好撚醒唔打就笨柒，攪到個個冇晒秩序又塞埋隔離線，最尾咪又係自己受返

打尖撚兩年可以打三次尖
因為老不一次扣5分

路牌位打尖一般都讓，當人地唔識路見到路牌先知要cut
但係臨到實線先cut嗰d一定唔讓

憑實力cut 線，點解要排

未停課嘅時候
朝早撘巴士遇著個司機識打尖真係感激不盡
不過停咗課連條隊都消失埋

雙白都照打啦

就黎全港監控+信用評分啦

有得打尖好打

到時變大陸咁守禮

我喺條街屌你老母都無犯法架

你依啲咪唔忍讓囉

on9 比喻

一打尖入黎 即比油 衝前 痴實前車屎忽

就係比人屌我督油
又唔諗下自己係打尖撚

篤佢老母 正線大撚哂
讓係人情 唔撚讓係道理

當佢唱歌 眼神都唔駛對望

防左邊車打尖就貼住左邊線行
防右邊就貼右邊 跟實前車
九成都唔會打你尖 不過可能打你前面嘅車尖

想知你平時買野畀錢會唔會排隊？
好多地方條隊都冇封實繩柱又唔係犯法

利申：想學野

冇錯！就算你完美咁緊貼前車唔俾佢入到，後邊啲盲毛戇尻一樣俾佢攝到入嚟，嘥鳩氣

望下啟業對出個交匯處先啦牌都冇？

屌你老母呢個真係死症嚟屌你老母
每個禮拜放工時間都要揸兩三次我屌佢老母

有比手示意我會讓
少少禮貌都冇就攬炒啦屌你老母

d搵食車勁多係依個位打尖
我就係係到督油想頂住佢
就比佢屌真係On撚鳩
自己做錯就屌係咪搵食車就大撚晒
唔使排隊搵食車就一定係最趕時間其他人就大把時間排隊

每次車完女朋友返屋企就係死喺淘大上橋匯合觀塘道個例位
屌你老母咩車都會打尖架，仲要蝦鳩我P牌唔衰得有時真係硬上弓焗住讓

P牌正線嘅話唔使怕佢啦

炒咗保險冇得賠

對家第3保賠比你喎
唔係咩

有機會入曬雙方架車又唔係我嘅

正線點入你

一追前車唔夠貼就格硬入先，一撞就頭撞頭，兩邊都衰

有時你話過隧道，塞車，轉線果d打尖都算數
仆佢個街幾十架車排隊等入停車場都打尖

仲要職員過黎叫佢唔好打尖
唔理，照打
呢d真係睇佢幾時撞車死

一隻手掌拍唔響，我成日都見到啲人，自己乖乖地排卵咗成個字，然後人哋一個唔該強行插入，佢又乖乖地任人插入，咁排隊嚟把鬼呀？把口就小人打尖，但人哋打到埋嚟嗰陣就打開晒俾人入。如果真係咁唔鍾意啲打尖L，咁就封住唔好俾佢入，我亦都見過眾志成城令到打尖L 十幾架車都入唔到仲蝕過排返隊都有。所以如果好憎人打尖，自己都要唔好俾人插入。

我個情況係條隊街頭到街尾經過左幾個燈位，咁啱我就去到個燈位前轉左紅燈，咁前車行前左少少，我無理由衝燈去追貼前車架嘛，有行人過緊馬路架
然後就咁一轉燈佢就插入黎

然後話做咩唔屌佢果d？
我響按響到成條街都聽到，落車窗大聲屌佢老母
停車場職員都過埋黎叫佢咪打尖
然後條仆街就關車窗繼續插隊

呢個落橋位唔算打尖喎，收工時間啲車多撚到
不如你話我聽隊友係邊？行觀塘度入老龍係要咁插入去
唔係點行，不如你教我

隊尾